# NOTE UNTUK CATATAN BEROBAT ID #
## Catatan untuk yii masalah konfigurasi,catatan,note dll ##

jangan lupa untuk composer update kalo pertama kali install
plugin yang terinstall
. admin lte 2 dmstr
. select 2 kartik
. datatable fedemmota1